{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 무창포카라반파크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 お子様連れの有無や訪問人数について事前にメールでお知らせいただければ、より良いサービスを提供することができます。 追加で人数がいる場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が追加される場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットが可能なペンション以外はペット連れの場合、入室が拒否される場合もありますし、これも払い戻しができません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用の案内としては、予約特典、一軒家ペンション、プール、運動場、ペット可、イベント可、駐車可能、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、お子様連れの有無や訪問人数について事前にメールでお知らせいただければ、より良いサービスを提供することができます。"
        },
        {
            "question": "追加で人数が増えた場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加で人数がいる場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が追加されることがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットが可能なペンション以外はペット連れの場合、入室が拒否される場合もありますし、これも払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に責任はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "入室利用の案内としては、予約特典、一軒家ペンション、プール、運動場、ペット可、イベント可、駐車可能、海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 601
    }
}